農夫演唱會 9/11 請好好珍惜農夫

啱啱睇完農夫演唱會 真係好正
全晚幾乎都係唱返以前d舊歌
重新找到你 偉大航道 456Wing等等
淨係個前奏一出d回憶已經返曬尼

另外佢地事隔咁多年咁難得開返演唱會
明明可以等自己唱多d歌
都特登邀請左咁多香港嘅其他rapper尼表演
寧願自己少d時間唱都咁落力推廣rap文化 當然仲未計dancer同其他嘉賓...
証明佢地真係好有心

可惜之後嘅場都無時間去睇 下一次開又唔知係幾時了 仲有好多歌未聽到

完show仲要逐個送客送到全部走曬

上一次開比人cancel再補返場
開一場都坐唔滿
今次坐到咁爆
希望大家真係欣賞唔好晒左張飛

開場個暖場都好sweet
真係無諗過可以咁近同佢地傾計
成件事好warm

全場一齊唱456wing就睇得出佢地好感動

剩係睇得尾場

真係好似同朋友傾計咁 完無冇架子

尾場先正 一定係最感動

真係 陸永由心而發咁笑

琴日頭場略謙氣氛仲差少少 希望之後嗰幾場大家一定要盡情玩 唔好嘥晒佢哋啲心機

佢地唱咗咩歌？有無playlist
驚有啲未聽過

我諗緊好唔好自己一個睇埋尾場

舉高隻手
456wing
重新找到你
24
十七年華
返老還童
風生水起
偉大航道
好彩分手
學海無涯
韓國勁舞權
問題兒童
港女收港男皮
跟隊唔該
我的野蠻女友
音樂大亨

次序不分先後 應該仲有漏請見諒同補充

自己睇無所謂 我都係自己一個睇
如果你有時間就去啦 真係唔好俾自己後悔

你咁講完, 我就買左飛

邊到有得買 好似無咩宣傳咁

自己睇再感受下d歌詞 可能仲好過同人去睇

我自己上網Cityline買

琴晚坐側邊位好怕企起身阻到人

我又係 見到後面啲人企起身先夠膽企